張超雄專幫大陸人拿福利

食屎啦，賣港狗賊